追數會 幫你蒸蒸日上 (2)

負評贏大錢

上個post戰績：

科羅拉多急流✅
格雷特霍夫✅
學生隊✅
艾斯賓路拿❌
高隆✅
聖保羅❌
聖達菲聯✅
泰國✅
哈薩克✅
波蘭✅
波蘭x以色列x斯洛伐克✅❌✅
美國✅
美國x奧利恩特✅
哥倫比亞✅
黑山✅
甘堡爾✅
英格蘭✅
烏克蘭✅
秘魯✅
墨西哥✅
水戶獨葵✅
金澤聯隊✅
柏雷❌
Fc愛媛❌
班士利✅
瑞士✅
盧頓✅
牛x盧x梳✅✅❌
瑞典✅

西班牙❌
芬蘭❌
紐約紅牛❌
哥倫布機員❌
Fc洛杉磯❌
鹿兒島❌
山形山神❌
德島漩渦❌
山口雷法❌
鹿特丹斯巴達✅
洛達❌
克羅地亞❌
奧地利❌

德國✅
辛辛那提✅
費羅維亞里亞✅

即場
紐約紅牛11.5s ✅
紐約紅牛12.5s ✅
Fc洛杉磯 10.5b✅
Fc洛杉磯 11.5s✅
鹿特丹 7.5s❌
威爾斯 2/2.5s✅
威爾斯 10.5s✅
哈薩克 無入球（第五）✅
哈薩克 7.5s❌
洛達 2.5/3s❌
克羅地亞 8.5b✅
荷蘭 9.5b✅

快到

LM

等樓主出水

中國盤？

全✅

有冇心水

1001

中國定烏茲好
上次幫完泰國 今次照強國對家？

暫睇中國

同路邊有可能輸兩場

只係覺得烏茲太廢 睇埋陣先

Thanks

巴打點睇

點買 巴打

guned

全同路 齊羊

冇即場玩 馬會好狗

和波收返幾錢

無買過平手盤

細波穩如狗

和波收番個本

OK THX

和波=冇賭過

個勢客最少贏兩粒

好on9 唔開即場 想入客ng都冇

大波24

仲有下半場 使咩急

收到風 0:3

烏茲別克 sg 有冇機

Sg?

Second goals

有

一定有 冇得買咁解

我有 買少少玩下

bet365

入佢

yeah 收錢

烏茲別克有機過中國

德國✅
辛辛那提✅
費羅維亞里亞✅
烏茲別克✅

樓主下場買咩

仲早

樓豬今日反底

跟吾切樓主

Lm

樓主應該瞓着咗

返工完全買唔到 屌

上堂

樓主仲讀緊書

係

廿歲仔 咁sick波 幾有前途

英格蘭半主點解突然升咗咁高水？制唔制得過？

運氣only

半場黑山勝？ 難左d掛

半客呀自膠

可以試 都大機會

樓主今晚有冇重心

如果有睇開早期我出嘅心水 我講得重心嘅 都一定炒

1點？

今次應該真係訓左

咁都叫識波

到時出

1:39啦喎

老馮出比你？

冇水就自己玩下啦，唔好依賴

場波3:45喎

條友真係唔識

條友問一點喎

上網問功課咩 條友都on99

老馮要比你？ 死on9仔

單頭guned

有跟過關可補少少飛

黑山goal！！！！！

單頭點補好

買1:3 不過我貪d想等下半場高賠d先 唔係冇肉食

葡萄牙11.5b -8c
英撚10.5b -7c

呢到唔記得post

1:1

屌 1-2

頂住半格

最穩應該葡萄牙個場

1-1

黑山頂住 得唔得...

無牙朗都入波

牙朗諗住用返上屆個招做教練帶領萄葡牙贏波

1:3

應該針...

痴線 第三球送個波比人射

角球頂住

角球唔難

補少少血

即場
紐約紅牛11.5s ✅
紐約紅牛12.5s ✅
Fc洛杉磯 10.5b✅
Fc洛杉磯 11.5s✅
鹿特丹 7.5s❌
威爾斯 2/2.5s✅
威爾斯 10.5s✅
哈薩克 無入球（第五）✅
哈薩克 7.5s❌
洛達 2.5/3s❌
克羅地亞 8.5b✅
荷蘭 9.5b✅
英國 10.5s✅
葡萄牙 12.5s✅

德國✅
辛辛那提✅
費羅維亞里亞✅
烏茲別克✅
黑山❌
黑山x塞爾維亞x冰島 ❌✅❌

即場易玩咁多

再接再厲

支持玩即場

求求巴打，早小小可以嗎人在外國，玩即場要打電話

我會tg先 因為load快好多 連登要load十幾秒

謝大師

最後場想allin點買

睇好主 你幾多錢 慢慢上啦

諗全買完訓

一用多少少買盤就針 葡萄牙

一定買唔過葡萄牙 睇上場就知

300蚊試推5口盤

反而英格蘭上場同今場差幾皮

睇錯 自

練心 已經6c

淡定

信你已跟

加多一小注

7c

8c

真係咁有信心

贏程車錢都好

10c

爆了

我屌

絕殺on9

Diu

屌

買左11.5s 汁番身彩

即場
普森大學10.5s❌

盤：
德國✅
辛辛那提✅
費羅維亞里亞✅
烏茲別克✅
黑山❌
黑山x塞爾維亞x冰島 ❌✅❌
普森大學❌

想問樓主tg link系咩，想join

樓主 日本下盤點睇？

樓主一陣會吾會玩即場

想問下樓主點解唔買架仔贏

9.5s 係咁噤低

4c

11s 9.5s

角球都封埋 買都買唔到

吾？ 唔知

馬會買唔到？

封埋 算 唔加注

goallll

泡菜

係 佢連c之後就封左 狗到仆街

買左 9.5s 11s 希望中

上半都6c 難啲

半6全6又唔係未上過

最緊要 信念
狗會封盤係有原因 佢就係驚輸太多

當我冇講過

屌1-0
半格頂住

屌
半格頂住

兩邊一齊頂撚實

11s 頂住

泡菜好波

韓仔入多粒

對家炸咗，頂住全格

啱啱訓醒 今晚再上

德國✅
辛辛那提✅
費羅維亞里亞✅
烏茲別克✅
黑山❌
黑山x塞爾維亞x冰島 ❌✅❌
普森大學❌
玻利維亞✅
南韓✅

11s買到？係咪最後開返角

師兄點睇芬蘭個場

主隊了

點睇芬蘭+1

Guned

今晚齊羊

3c

對左依家好撚震

係都我震先

半場5c 割唔割禾青好

半5全9 全8都試過
狗會仲開緊9.5初盤

Bet365 10.5s 1.6水 差咁遠

我想 但賭仔心態 想博⋯ 取捨緊

我都放手一博

屌 個龍個後防兩個合體派膠刷c

使唔使補飛

慢

正常有2倍就補下啦 其實真係危

補咩

15分鐘 冰封角球

9.5b 2.xx

Goal 應該可以 入左波唔會刷C

唔知開心定唔開心好

輸少當贏啊 樓主

想問下跟左你買下盤 分籣贏2:0 我地有冇得收錢 真心問

你買主 客贏你 點會有錢收.. 你真心問？

瑞典盤點睇？

因為頭先日本果場都跟你買左亞美尼亞 最後日本贏都收一半

半5全8真係冇問題

盤口唔同 日本果場亞盤你 -1/-1.5 姐係日本要入兩粒 佢入左1粒要輸半

今場芬蘭0/-0.5 入左兩球已經有突 渣都冇

未完場

就完啦 頂多幾分鐘就得
利申冇買

屌 咁你gel乜⋯

9c

9⋯⋯頂住

重注

唔該哂 學到野了

頂多2.30分鐘

買親角細 個心都跳好快 尤其係補時戈陣

爆

又買未完場又要係到gel

最尾10秒 我屌

食左角 9c

10

Boom

Gel咩撚甘快

真係唔知gel乜 又唔係有買

戒賭啦 1834633

絕殺角

之後有咩心水

跟唔切。

我咁黑仲跟 對家？

丹麥點睇

無美斯 點睇

0345 邊場盤有信心

暫時睇好瑞士 挪威

盤？主客和？

盤 真飛先作實

好 等你 但唔好臨尾一分鐘先po

你睇tg 會快d 我連登會慢好多⋯ 我58po

不過我應該買過關

甘有信心

43分鐘先啱

信多次樓豬

真心依家唔好盲跟我 同路先好去 唔想累輸

比d信心 有信念先會贏

終於跟得切 齊贏

瑞典 波斯同路
瑞士就唔識買啦
所以照跟

唉 仆街 有機會斷一

紅

唉 輸12m 又輸一個人

丹麥10分鐘3粒

好撚痴線 今晚d波

swis 奇蹟 9。5角大開出

一下爆曬 心臟病

點賭⋯

癡線 三場和

休息兩日 之前贏果d又輸返

樓主點睇0430 柏利斯天奴

連續兩晚都有一場差一球先收錢

唔出心水住啦 等順少少先出比你地 反正今晚冇咩波 休息下再上路

戒過關啦巴打 比自己最盡玩2串1

你琴日先玩完讓球3串1

所以咪慘死⋯ 同埋冇錢 想玩哂3場

準備出

忍唔到手

㩒錯制，買左讓球主客和

唉

多0.3

買左客+1
算叫做同路

同路

對咗

睇你表現

老實講我支持樓主嘅 但唔敢跟了

1:1 頂到完場

謝支持了 我冇你咁冷靜分析 成日衝

慢慢啦 我呢排係衰左d 好多時心急左 累到你輸

頂住

頂實佢

冇波賭了 買6仔今日就完

2.4倍仲高水過盤fatfat

樓主可唔可以講解下 TG果三張圖 咩意思

追翻舊數

想問下係咩app

Fccc氣勢贏波

你見到主隊初盤都係讓半一 最後升到上一球 最後結果係開下盤 仲有一兩場係咁 冇cap到

冇累到你地輸就好了

我仲未追到 冇錢買多d

捷報

又要多謝你

買左先出 尋日贏馬既又豬晒

Fc 有冇tg 可以請教

我新手 冇咩可以教到你

求馬水

尋日中得兩場喳 平時成日輸
不過我都係見你係咁中
先開始賭返 點知一輸就輸千幾

咁姐係代表啲咩 定半一 升 一 就係個鬼盤？

我都想知即係點 同埋佢升左一係開場前升？

大多數咁升嘅情況下會開下盤
同埋啱啱上一場令我更加有信心係佢個大小盤
佢開2球 正常都應該開2/2.5 or 2.5
姐係唔睇好今場會入好多粒
咁嘅情況下開半一盤 仲要升埋上一球 有d伏

又學到野

純粹提高自己勝率 冇話100%啱

大家點睇澳假埸獅吼打悉尼

角細

樓主係咪出六合彩

六合彩都有架咩。

屌 我訓著左

澳職角細真係玩命

場場開細 佢開大都冇野好講

真係咩

1-2

今日買咩

0-2 0-3

仲早 不嬲都最後決定

你地講緊乜 唔係角球咩

咩apps

悉尼讓兩球😂😂😂

獅吼下盤

G10OAL!

想知邊到讓兩球

想問下樓主 今場算唔算係半一升一鬼盤嘅例子？
見到外圍有啲莊個盤係咁

我都想知
貓叫最近三場對悉尼二勝一負
兩隊近況都係一般般，而且悉尼仲要作客
點解莊家會對悉尼咁有信心？

升到上一球/球半了 睇係咪鬼盤都要知兩隊實力係點
喵叫實力真係太廢 不過fc最近狀態都唔係特別好
但我覺得呢場初盤係讓少左 第二讓尾二我諗一球都差唔多
其實澳職呢d假波有時唔可以正常諗 唔知幾時真幾時假

加上唔係全部初盤都半一 澳門 易勝呢d都係一球 都應該幾睇好客最少贏一粒

thz

澳假都係小注入球角球大細算

澳假買讓球真心難捉

悉尼半客 度左10日既重心

真 避得就避

上盤超級大船

下盤先係喎

澳假真係要避 多多都唔夠輸

係 打錯 下盤超級大船 唔敢買盤了

好多人都買下盤

想同大船對抗下

2.5b算澳假

小船

開波未啊

01

秒糕 但都仲差一粒

大船必沉

係角球啊 佢地唔知講緊乜

半大超人
天主教大學1.5❤️
查比1.5❤️
老鼠半客❤️
濟州1.5

大家一齊嗌啦

唔想見到1-2劇本啊 快1-3啦

做人唔好咁貪心 半格算啦

豬半喎

買咗下盤

糕 ！！頂住

收錢

半大超人
天主教大學1.5❤️
查比1.5❤️
老鼠半客❤️
濟州1.5❤️

三倍

和緊點算

補？

完場啦咩？

巴打有料

對水手太失望啦

費路維拉亞✅
Fc悉尼✅
橫濱水手❌

砂岩下盤收錢

半大超人
天主教大學1.5❤️
查比1.5❤️
老鼠半客❤️
濟州1.5❤️
馬duck堡1.5

祝樓主今晚就到目標
聽日 日本仔 小注玩玩
夜晚再殺狗會

海登咸 跟

巴打今晚有咩心水

唉 好撚心塞 買唔到兵工廠 明明都睇好佢會贏 但訓撚左買唔到

玩唔玩即場

我上面張圖結餘得0.5

有心水都可以益下大家

樓主gg

炸

個球證咩事？

係撚咁炸 出事了

一黎就兩粒

似唔似有第三球?想追2.5/3

墨假反杯2:3

好彩夠假

事後冇意思 又唔係派

話覺得主又買客

呢排黑 比你地投票決定

我未夠膽比水出黎
輸緊兩球果時買
下次再有我一定叫巴打陪我練心
fg第4 第5球 我都有買
可以一齊嗌波 齊羊

Lm等派

修咸頓✅
曼聯❌
李斯特城✅

9點不買嗎？

買 暫睇墨兩場客

跟咗

最後200all in佢

齊贏

樓主今日仲會玩幾點嘅場？

10點 btw 兩場都比人1-0

咁我跟唔到了，得返36蚊下午再跟

咁黑都仲跟

齊贏齊輸

真手足 我會努力了

帕丘同你對咗

同我對咪中

堤格要入2粒
托盧一粒
加油

阿美3:0gg

樓主6點場玩唔玩？

針哂 回一回氣先 擇日再戰